有冇人秒回下我 - 真毒限定

今個post我自己推

有幾真？

真

真毒都冇咁真

痾薯薯

你地好

我又睇完醫生啦

好多人都唔入得黎

你可以出番去

浮狗

me忠實fans

我真毒

毛哥

傻狗

薯哥好勁

淚光在閃爍 而我的眼淚 忍住不敢 墜落

偽毒

深

巧遠

Me真毒

join

好慘

好q眼瞓

我都想射波

幾時先到9點

放9？ 我放六 但都唔想咁早番屋企

放9呀有排
不如同你調

心情唔好 唔想咁早番 番到去又失眠

咁去周圍行下先番啦

一個人 行乜鬼

咁黎搵我

唔瀨尿嘅 聽日見你

🌧🌧🌧🌧🌧

唔見了

可以啊你在那

book晒野

你瀨尿呀

扯呃我既

邊有☁☁☁☁☁

好攰呀個fd本身話搵我 我都

日日都攰

乖 我放工個陣都唔得呀

ftgf呢

今日特別攰

無呀 我都搵梗

自己做

我做otbf

hello

好過份

你好

其實係我入左廁所冬眠

食左飯未

食了

幾時眠完

浮雲哥

食完

臭臭

眠完

薯薯

Join

唉

唔想番呀

我都唔想番

我見到個名唔敢入黎
不過諗多陣係你開既 .. 好啦

你都唔黎

無毒過

好串

我黎左啦

我真毒，返工好悶，坐自閉位，無野做坐係位睇小說度日

搵返個女朋友

有女唔係真毒啦,
附近無女同事, 最多係師奶

我都嚟啦咁

好野

睇咩小說

食乜好呀各位

我都會喎

又係你啊ching

搵唔到

沒人理你呀

我理你

hi toxic

我愛你

唉今日先星期2, 已經唔想做野

有邊日係想做野

今晚O唔OT好?? 琴日做左GYM
今日番去都係睇舊戲
(鐘意左個女仔鐘意睇舊戲比左個LIST我

再做

OT?

gym

Lm

真毒留名

我鍾意睇疆屍先生
見到個模型勁靚好似林正英
$300蚊，好想買

今日唔了, 要格日做

買

勁Q啊
好想有自己屋企，跟住狂買玩具都唔會比人屌

weak

阿真你去左邊

我覺得自己真係好毒

真係有

點解係疆屍先生
你年代? 你好大個?

勁靚囉
但買返去又唔知放邊，又會比人屌
300蚊模型其實都算ok了

21歲
因為舊電影幾好睇

薯皮(真毒)

真毒

改未

你地成班偽毒

你鍾意個女仔鍾意睇邊類型舊戲?

買啦 我幫你hold住先

原本仲以為自己唔算深毒
點解

佢比左個LIST我.
最近睇緊王家衛, 睇左頭2套都幾... 嗯.. 嗯? 既感覺

都唔係好毒姐 (好似係

《旺角卡門》睇左
《阿飛正傳》睇左

你屋企好大

我只鍾意殭屍先生同侏儸紀公園

佢有好多唔同既電影, 我睇多D再答你

好ya
我眼中嘅毒同你地好似有啲唔同咁

嗯。。。嗯。。。?

咁講有冇開心嘅感覺

冇位都要hold

姐係一種好無奈既感覺

有
我真係唔係好毒嫁炸
信我啦

實信你咖

你可能唔咁果類型借
我鍾意睇啲緊張嘅，有鬼有恐龍有殭屍果啲

對我真好

要啦

真毒劍

真毒維尼

維尼(真毒)

唔同你情侶名

習大大

係都搵個ftgf改情侶名

餃姐

我訓左成個晏就
今晚點算

再訓

點訓得著

搵到搵到為止

食藥就訓得著

希望係

訓到既應該

我發左好多個夢

發夢好正喎

係
都幾開心

好鍾意發夢

開心豬豬

食Oreo 都唔食中間個夾心

屌仔

屌屌

咁得閒推post
開始信你係真毒

餃餃

真？

Hello~~~
我又想改名啦

信

浮雲(渠王)

有啲肚餓

我都好餓
今日食左一個包炸

一包咩？

一個麵包

罰你睇多次

笑左 個post 200都唔夠

有冇笑埋右

cls
減肥都唔係咁啦

冇追post 梳

笑埋上

我冇啊
我懶得煮炸

佢叫你睇多次我打咩

201

終於破了

冇返工？

冇啊
病了

出街買粥食啦
病唔係唔使食嘢？

我食左幾日啦
咁都會肚餓架ma

病幾日都未好
小心身子 依家忽冷忽熱好容易病

應該就快好架啦
係囉 好難捉摸

同港女一樣咁難觸摸

唔溝港女就得啦

我突然之間好似明白咗啲嘢

醒目仔

食梗野啦

向世界出發

真係幸福

魚蛋燒賣

只能充飢

食少少算了

19號我生日果陣 ex send咗個message畀我之後又delete咗
我問乜事
ex話冇事
我就覆左句OK
但係我女朋友睇到話我未放低ex
話我比希望人地
而佢都前幾日原諒左我
但係之後今日又突然又諗到件事
然後又喺到發嬲同話分手
我係咁去挽留
我可以點做？

我啱啱都食咗

你前幾日 好似問過？

唔Q啊個名

係。之前原諒左但今日佢又諗起又嬲我

你上次點tum返佢

佢話冇必要嬲我咁耐。
但今日又諗到件事
屌鳩我？

算吧啦
女人心海底針

好彩我係男仔借

睇死樓主唔記得我

我咁多fans邊記得晒

比啲提示你

我係之前農歷新年等左成晚飛機去見女朋友 仲要地勤唔見左嗰個on9仔

你個日本女朋友呢？

記得了

幾好呀

幾時放工呀

你唔入得

真定假

我唔呃人

見完家長 點呀

9？

放左啦 搭緊車番去

係

佢屋企人對我好好
好到我唔慣
平時係香港啲人唔會咁樣

快了

未番去要大覺訓

記住我

好慢

咁咪好囉
就快有日本老婆

無咁快啦

一齊左幾耐？

就快兩年

祝你幸福

多謝哂
我繼續潛啦

得閒上黎啦

好快姐

好呀

咁快就訓

我都想

就死

頂唔順 要瞓

你企好少少 有無幫助

又知我平時坐唔好 企唔好
改梗架啦

小心生骨刺

我都驚
所以改梗架啦

快手改 骨痛 輕則就生骨刺 重就仲大件事

我發覺係 一番full就開始痛緊 攞命

你驗下好啵

皮皮皮皮

hi軟軟

我買左新玩具玩

臭雲！又瀨尿

咩玩具

羊毛
好難玩啊

仲有七分鐘

無拎遮

可以慢慢玩

放工啦me

接我未

我過到黎 你都走左啦

開心

等到2046都等

快

我就返到啦啵

係時候出返嚟

浮雲仔唔瀨尿我就出

佢咁大個仔唔會瀨咖啦

佢逐啲逐啲咁瀨好凍架嘛

要經得起歷練！

番到了

咁好好地休息下 聽日見啦

拮拮拮

點解先

唔好 驗左身先 因住有其他病引起骨痛

你約女
同埋
餃姐話你係

約咩女

#304

唔好咁張揚

你自己問咋

好難玩

最多預埋你

唔好玩

點先約到女

好

其實ok

佢自己

你問錯人啦

我現時自己肯做飯

咩game

不見不散

叻

女仔野唔咁你玩的

真毒平時唔出街 唔識去點算

same

見到驗身 嚇左一跳

小妹...

Ok接你

組好隊未

too much

正常你坐好d就得既

你坐得衰姐

我好少出黎的

改梗架啦我

要相信

Metoo

mk post

你好好

暖男

佢係

好多mk

得我一個唔係

我最驚mk

咁你聽日應該嚇4

嚇到瀨尿

毒撚唔識同mk相處
好惡咁

聽日一齊被恰

你張mk

有唔少聽講係幾mk吓

你係個樣毒

好人卡

幫我頂住先ok?

我個樣好搞笑

唔要

400都唔過

我刀想要

班mk入唔到

佢會一齊恰你

10/10

唔敢

問佢拎

冇我真毒狂推

幽默輻射樣

好多紅色消失咗

使唔使錢

得返我真毒

禾比梨

我一個真毒

真
冇曬女了
得我地成班男人

佢地去晒女廁討論點殺我地

你又自稱毒撚又派卡

我都想係

勸你都係靜靜地食完就好走喇

冇人唔知佢偽毒

又屈

毒撚唔派得?

我唔講大話

yes

真毒=我

實得㗎

我都唔講

記住唔好食沙律
我會殺人

唔知做咩 chrome 又有咩通知

放心
我係透明人黎
毒撚唔出聲

咁你快d認有女曾經

我唔食草
放心

態度正確
佢地好chill㗎

珍

從來都冇否認過

叻仔

我係

咩叫真毒？

唔係偽毒

me

掛住你

即係乜？不如就由你個樣開始講起，一係圖一係你老母，你自己揀

郵費點都要

木仁

系

山竹

🌪🌪🌪

世界大戰抹黑宇宙了~

好眼訓

瞓唔著

Can You Feel?

琴晚夜左訓

今晚番學

留名等睇今日都唔爆post

佢地個個有街出

真毒mon post

mama加油

毒撚最忌有自信

成日笑我

not day 1

我做人證

証明我冇笑佢

今晚唔見我唔好問典解

真係冇
又屈我做咩
我走囉

證明你係好鐘意笑毒撚

挽留

再次挽留

我自己仲毒啦
有咩咁好笑
你地成日屈毒撚

走左lu

鬥毒囉
邊個輸咗請食飯

用雞翼餐挽留

你話請到而家半年未?

我怕我會win

好似唔止

係咪預埋我架?

在下平生都未輸過

今晚睇下邊個食得多

me已經唔期望了

行開

你知我愛你！

不了
我咁比心機比意見你溝女
你仲話我笑你

今晚打返個車輪先

仲恐嚇我

我錯
對唔字

好波

我走！

一齊走

好！

我請50隻!

照舊挽留

正了

50隻G翼挽留你!

帶我走 到遙遠的以後
帶走我 一個人自轉的寂寞
帶我走 就算我的愛 你的自由 都將成為泡沫
我不怕 帶我走

ok啦

過分左

今晚幾點？

真
嬲左

又木仁

叫我?
我一個人係公司

皮皮皮岩岩食完你

又食我

好食

你今晚點食野

我岩岩先第一餐

死啦
我已經覺得好眼訓了
琴晚唔小心晏左訓

食薯片？

今晚瞓食完叫你

訓係你度得唔得?

來吧

又join

我都係

我其實係男仔黎

我係女仔

小妹都係

第一次係咁

驚驚

me係怕羞仔

可摸耳帶小妹去

紅字

會嚇親人

其實我係紅巴

唔好扔低我

我紅絲

我?

減肥啦

梳囉

我明明係藍字

出嚟鬥肥

55

我

減梗啦

係我怕比人掉低

今晚食咩

I win

今日唔見曬啲人

Can 紅色線ok?

出曬街

放題好冇

有我

大哥

比多次機會你叫過

搞錯左。。。
大家姐

大家姐

下次唔好

乖

文姐姐

今晚食得開心啲

食埋今晚減

我係到

我都就冇電了
條線剛好今日就壞左
我去買新先

咁咪搵你唔到

搵到
我仲有40%

搵左我先囉

我仲係屋企

我仲係公司

放幾

6
但得我一個人
早走都冇人知

邊到

狗姐

狗姐姐

葵涌

遠

Join?

真毒點名

敬請報到，否則當缺席除名！
如有漏人，請通知一聲，謝謝

偽毒點名

豬豬報到

工已放

係咪黎緊

準備坐船仔

好緊張

軟軟軟軟

到咗

你會見到咩叫真mk

軟軟hi

點解

縮沙先

我要你

去廁所先

大家係邊度？

a1定a2
地鐵好熱

到左？

我都想問，我行緊就到

上返去地面先熱到我呢

地面唔熱？

涼d囉

where a u

就到 驚了

希望大家唔好恰我

我係地面避開你地
我係到大叫真主偉大

A2

ok

a2地面出現死肥仔一名

我嚟

我行左去匯豐禁錢

有沒人可以過50俾我
等我拎100出嚟

多謝大佬

留tg

一上到去見到好多肥仔

全部都係我分身

你又啱？

手持紅玫瑰 is me

佢有j

我通殺

唔敢過去

我見到有人拖住女朋友 唔想相認

我到啦

點搵到你哋

我唔豬

大食到

我唔落地下呀
你地上黎執我喇
真係好熱

我食唔到嘢 嚟都冇用

做咩呀

覺得似個個就一嘢轟落去

Mk

就到 等陣

人呢？
真係係地下？

去緊

到左 邊個係你

金鐘now

我格仔衫

我係地上
提示 柱男

見到了

Ching幾令女

我係地面
你哋等齊人就上嚟執我
個地鐵站熱到我痴線

我地都係地面

唔係a2咩？

你著咩衫

銀

你哋係電話亭？

好驚

收到

佢地好靚仔

知咩事啦

一支紅玫瑰相認

真毒額頭會有個毒字

我d肌肉=衫

真毒先唔會出現
利申 真毒

Real...

冇人了

Ho sad...

Loveu

大交合

我正式宣布本毒會議開始

真毒表示得我肥仔

我矮肥柒

冇我貢肥

好亂呀
到底邊個打邊個

最肥最柒最毒嗰個就係我

睇唔到？

Blind

正唔正

成班偽毒掛住食野唔上登

你唔係去咗？

佢地食一round就停㗎喇
你要食就快唔係得你一個食會俾人笑

去左喇
成班杯我囉
又唔講名
又笑我毒
好慘呀

但你有女

佢哋係咁叫完d雞翼唔食俾我哋食
好奸

那有女

我9up
繼續潛88

挽留
我俾人蝦呀

佢地開心就好呀

話咗佢地偽毒

中咗三樣啫

你有雞翼食咪幾好
我一個食咗廿幾舊壽司

我好傷心
女同事又唔理我

好多肉

耶撚嘅新七宗罪：肥矮柒醜蠢

共產黨嘅新黑五類：肥矮柒醜蠢

耶撚鍾意老作加幻想，所以明明得五宗罪就隔硬要話七宗

中哂 點算

你暫時中晒啫，咩叫蓋官定論

好飽

+1

根根

雪糕呢 雪糕到未？

連登沒友情

無哂人 成班自私約

冇人約我

約？

唔緊要，我陪你
但你唔可以咁小氣

想join

叫埋我？

Ok

得愛情

我冇

屈g

佢地係

溝

時候未到

Gay?

又唔侵

清坐完時光機？

Delay

唉 真毒要返屋企

啱 。。。真毒係唔會有下場

放學

我都冇人叫

方丈唔比小氣！

仲有下場

做咩咁早走

真毒需要為生活打拼

身體不適

啱啊 參與唔到高消費活動

比仔仔叫番屋企

辛苦哂

早啲訓覺

身體不適關仔仔咩事

係到

皮皮

有仔仔 點會身體不適

你地唔叫我

珍 有關係

沒女

見到毒撚？

見到我

威

兩樣野有相關點嫁咩無論幾時身子都咁差

冇關係

佢地都係偽毒

你唔是靚絲咩？

冇去都威？

柒...

佢地威

好耐冇見文妹喇

佢今日有去啊

約未

最柒個女仔未係佢囉
係我冇去借
me係大隻靚仔黎

好尷尬

梳囉 驚柒親你地

乖啦
無論你幾柒我都唔會掉低你
我地係呢個post為數唔多嘅真毒黎

漏咗我

偽毒唔會明

比到證據証明你係真毒
我未比你join我地真毒之友囉

偽毒先會馬後炮

好d未

你地唔叫

好浪漫

但我唔夠膽講。。。。

我額頭有個毒字

whatsapp status la

佢係怕羞妹黎

同女同事講

圖?

真人啦

佢今日問我
佢俾我d零食係唔係食哂
（因為我沖左落去拎佢野食）
果時 我其實想答
i just want to see you again

Who

好彩沒答

約

未 個頭就爆炸

如果真係講左呢句就多左喇

抖下啦 瞓吧

信咗

信埋右

好波！

好有愛

經理

日半仲未爆post

你地偽毒

我300k真毒

小金

我先係冇人叫我

我都無

你有

無 下次我地自私約

又話乖寶寶

叻左架我

渣架

而家先上水

唔約me恰毒撚

叻左啦

罰你碌番上去睇

你今日有去

肯定玩完黎

等我灌醉你

無毒撚番工咋

無阿番工咋

依加唔醉了

毒毒

你唔似咁勤力

因為無比我灌

我先係

me真毒

唔似唔代表唔係經理加我人工啦

you no is

下次比你灌

打和啦 super

我都想有人加我人工

好等你醉到訓街番唔到屋企

咁你瞓住返屋企都似

比人執

天橋底是我家

你唔夠我勤力

執你

比你執

why

開心了

做9you

又恰

恰毒撚

食完粥未

係屋企了

u no乖寶寶了

me今日曳寶寶

瞓未

join？

食塊餅先聽日胃痛就仆街

肥了

唔夠飽呢

咁聽日要double乖番
一於做double功課

Yes

唔食了

灌水！

你好叻

全部人快訓教！！！！！

就這樣愉快的決定了

好惡

支持

Me go

決定訓之前都唔恰你

goodnight

不如你以後唔好瞓

唔喎

u now go sleep

你咪搞我習大大

清咁夜呀

搞你

tg比女block

ching交番個場比你

鬥多？

辣姐我來了

情人节我send左花花相

你有咩

9

唔洗咁博命

我唔係度班絲打交比你地保護
唔好恰佢地ok ?

明明就係佢地恰我

你唔洗訓覺嫁點解?

我還留在黑暗中守候 你卻已經遠遠 離開我

又呃真毒

要了

me 都係真毒

偽毒唔比join

我邊度偽毒

我真毒黎

哦

你唔係諗住屈我啊？？

冇屈啊

因為我真係毒

你睇琴日 我毒到唔敢出黎見你地

嬲嬲話我多左喇

你少左

係喎

又係你

姐係點呀

做哂功課未呀？

一早做晒

柒頭巴

我柒頭狗

好乖

曳寶寶

唔洗SL

又要恰我了

佢浮雲黎嫁

☁☁

我知
但你乖，佢好曳唔訓覺

我有瞓架 瞓唔著咋嘛

壞寶

真 我好乖

飲酒都乖囉

咁你再乖啲

你明明乖乖地拎緊劍！

一直都係

好餓呀！

食乜？m記？

鋸扒

日光白白邊到有扒鋸

佢想鋸扒好耐

牙活
利申 打手

行得 ，請緊SL

佢想食女都好耐

清知啲野咁喎 麼牙

有冇樣睇
比我笑鳩下你阿

留名

又恰真毒

最撚鍾意蝦毒撚

雲雲

你係mk

豬豬

真毒報到

其實都係毒撚

我叫班mk入黎恰你

浮雲大哥有咩吩咐

你偽毒

同我鋸扒

咁早起身做功課？

訓醒可以恰了

我未瞓醒

我琴晚今晚加埋已經太過份
一係我食沙律你鋸扒

習大大你好叻呀

你夠瘦了

習帝

mk豬

又要串晒成post人了

我琴晚一口氣就做到40下肚腩運動喎

我訓醒就得

冇肚腩了

木

豬姐

仲有要繼續努力

1001

減肥成功 開大餐慶祝